Sony Xperia XZ Premium 鏡紅新色開賣，Android 8.0 更新開始

Sony Xperia XZ Premium 鏡紅新色開賣
Sony Mobile 剛剛在上週於日本發表 Xperia XZ Premium 的「Rosso 鏡紅」新色款式，才隔了一週，Sony Mobile 也在今（25）日宣佈，XZ Premium 鏡紅新色將於即日起在台推出，單機建議售價 22,900 元，比起先前降了 2,000 元，並將於 11 月 1 日起於五大電信門市上架。

另外，Sony Mobile 也宣佈，除了鏡紅新色推出時就內建 Android 8.0 Oreo 系統外，已販售的 Xperia XZ Premium 也將在很快的時間升級 Android 8.0，升級後將加入與 Xperia XZ1 / XZ1 Compact 相同的微笑預拍、3D 即時掃描以及自動追焦連拍功能。

中國紅

哇屌你老母利是封咁好撚柒

bad taste

好型